有邊間黃店可以好似M記咁40蚊可以有包有薯條有汽水飲有冷氣坐？

請出招！

咩餐40

去黃店消費 唔好堂食 外賣去M記食都唔識

大陸人做法

食M記又係咩人做法

食完坐多5分鐘涼下冷氣啫

做乜一堆五毛圍威喂
留名等聽唔岩聽就係五毛

添福

漢堡加飲品

薯條唔食 熱氣